0855 Poly開戰中 要人要物資

岩岩開錯台 大家推番依個 成個熱門冇poly既

#市民報料 #POLYU
十萬火急! Poly開戰中! 要人! 要物資!
暫時poly 手足 vs 曱甴數目係 100 vs 60-90 !!! 情況非常嚴峻!!!!
#需要物資

1️⃣豬咀（尤其缺 7502 7501 6200 60923 60926 雙咀濾罐）
2️⃣眼罩
3️⃣手套
4️⃣頭盔(非工盔)
5️⃣防具
6️⃣面巾
7️⃣清潔用品（洗廁所、垃圾袋）
8️⃣毛氈

✅糧食夠

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
Poly手足唔該幫手更新，有咩夠同唔夠都搵我
仲有咩物資短缺，或者任何有關物資嘅問題 pm @Hello_MoMo / @shoulderisshoulder

全世界去poly呀

推

2

3

4

5

要見到熱門有

大家快d去救人

求下大家

Pish

幫幫手呀

Push

1

6

多謝幫推 繼續！

？

7

8

p牌推

9

10

push

可唔可以幫手推上熱門 求大家

救下社會既未木人

來*

救大學生

黑警落地獄

推推推

tui

推啊

多謝大家 繼續

上唔到熱門

推呀推

快d比多d人知

甴近平

救下poly

手足不是condom

冇左佢地紅隧就通番架啦

不受傷不被捕呀更加唔好死

曱近平

我

通咪通
唔好有事

岩唔想再見到手足有事 真係好心痛

Up

手足要小心

唔好有事

POLY不宜守...

屌你老母

救人

唔夠人嘅話先退
be water

d 狗好難日日封poly
而且hall 又咁近

大學既背後意義好大 二戰時都唔會搞高尚學術地方 求果張文宣圖

上到熱門啦多謝大家要繼續救手足們呀

Poly要人

推！！！！！！

幫拖

香港人 報仇

有中大人入緊黎 頂住

推，頂住

多謝手足

希望大家幫幫手

大家都要撐住

這

依段時間辛苦每一個手足

困係新界北 出唔到黎 頂住啊手足😣😣😣

再推

好希望可以煲底相見

自己區都要小心

mon po狗死仆街 你地會落地獄

推呀

黑幫斬手足既都係 不得好死

每一個害過手足既人都要有報應

Mon po狗 警曱你地只係condom黎炸

冇讀書真係冇讀書 自己被利用都唔知 正懵撚

好希望每個手足都平平安安

求下大家唔好俾poly post沉

依個真 好努力推緊

救poly人

推
唔好比佢沉

今日中大 明日香港呀

大大力推

Pishhhhhhh

推呀推呀推

唔好比poly post沈

推 唔好比佢沉

救救手足

救救下一代

救救香港

附近手足快手買一轉物資過去啦
成間U啲學生就畀狗溶哂

求poly tg group

same

唔準比佢沈！

poly不是condom

理大物資暫時停收 但要人！要人！要人！

要人！

69

612

615

去救poly手足呀

721 831 101 1111

721唔見人

831打死人

仲要唔要物資

101槍殺人

要人

九龍區手足要點入！

Tui

Push!!!

新界區表示都想出左九龍先

好似要行入去 有冇手足知

Tst

Poly唔係condom
推啊

推
721
831

要人呀

Polyu ar!

721

pushpushpushpush
pushpushpushpush
pushpushpushpush

唔理邊個post開啱，邊個post開錯
推咗先

救人呀

一定要推 個個入曬中大

上街一定要有策略，而連登一定係其中一個主要平台，強烈建議連仔幫手/人手置頂每區既即時討論，方便香港市民大眾加入。
例如
［灣仔即時討論］
［銅鑼灣即時討論］
中環，西灣河，金鐘，元朗，中大，理大····各區既post，可能每日開一個新，務求要做到大家共享資訊，大家唔洗驚比object mon post，因為佢地掌握既，一定多過我地，資訊唔流通既係我地市民。
如果要唔阻礙其他討論，建議連仔執一執，比多個位置大家即時睇到每區購物熱點。

長遠黎講，一定要建立一個良好既平台，而家各區都有tg 群組，但性質同連登唔同，大家可以吸收到既資訊都唔同，所以如果想買到平貨執到寶，去岩地方，一定要有一套機制。

之前即時討論既post已經有，不過近呢幾日18區購物，少左集中討論post，每區人數其實係唔多，但都係精兵，但參加者一定唔會嫌少，之前每區活動都有討論post，方便好多無入果區tg group既人知道每區情況，可以就住黎佈處，但呢幾日係極少。

另外熱門post既價值係好重要，雖然中大報喜，但
亦都充滿大量飛機玩膠post，文章內容其實Facebook/ Instagram 已經有大量分享，唔好佔左熱門既位置，而家緊張時期，每一個熱門post都應該真針對成個活動。

help help help
help help help
help help help

推！！！！

721
811
831

冇片 冇相 冇報道

校內 分分鐘 831 太子站咁樣

連facebook都冇相關，依家咩情況

.

NOW影緊橋

理大人，回理大
保理大，抗警暴

點入poly

推推推 唔好淨係留意中大

PUSH!

勇武手足重要定大學重要
而家拉一個少一個 全港開花可以周圍走
你叫人入大學被人圍捉？
而家連登又無ddos 你地啲帶風撚死撚開啦

紅隧封左

推 poly紅隧都好重要

pish

poly要人

咪撚再推
中大手足俾人拉咗幾多你地唔係唔知啊？
本身而家除咗住hall嘅人根本無乜大學生喺入面
點解黑警咁都要打 因為想捉曬我地囉
樓主想推人送死？死撚開啦帶風撚

推推

Poly同中大唔同 Poly個Hall唔近Main Campus 冇backup架！！！

推 推 推

Save poly

新界區手足求入poly支援路線

中大一役證明咗可以唔係咁發展
如果poly依家勢孤力弱就真係如巴打所講咁發展

救呀

Help poly

HELP HELP HELP
HELP HELP HELP
HELP HELP HELP

Save poly please

Save poly pls 推推推

pushhhh

PolyU邊度入口? 再上平台?

Polyu 好唔店啊

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

要咩，入口？

推10

過黎！！！！

手土

polyyyy

點解唔棄守，根本無得守

幫你手推

推多d人推拖

推推推推

師父我可否要你tg

果然攻poly

屌
點解now影黎影去都係呢個畫面

咁應該入去救人出黎
唔係入去死守

推啊 POLY戰線全部同我推上熱門
POLY不是condom

不受傷不被捕
巴絲要放自己安全係第一

p

師弟們加油

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

1301 update

#理大 #需要物資
- 豬咀（尤其缺 7502 7501 6200 60923 60926 雙咀濾罐）⚠️
- 眼罩 ⚠️
- 3m手套⚠️
- 頭盔(非工盔)⚠️
- 防具⚠️
- 面巾⚠️
- 清潔用品（洗廁所、垃圾袋）⚠️
- 毛氈⚠️
- 消毒酒精 ⚠️
- 300ml 玻璃樽⚠️
📍停收食物食水
📍海量人⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

Pushhh

人！

救poly

而家咩情況